好撚多5毛！IG要聲援koei姐

好多5毛翻牆入黎屌

女仔一個都肯自己IG發聲

大家有時間就幫手出兩句聲

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

Koei姐 高登至到連登都係老會員黎大家幫拖

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

火力支援黎啦!

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法